好唔開心身邊既ABC都係左膠

有感而發， 岩岩同室友傾起 （一個Abc, 啊媽係大陸人， 另一個純鬼佬， 都係外國讀國際學校）。 兩個都認為抗疫中國真係做得好好。佢地話一開始大家都無諗到肺炎會咁嚴重, 攞埋boris果d出黎講咩英美都係拖左好耐先封關，我話佢地係信錯左WHO同埋佢地唔好唔代表中國就係做得好囉。

跟住仲竟然話, 雖然中國交貨俾其他國家既口罩都係廢, 起碼都係一番心意呀，中國好拿好人share生產線出整PPE出口。我話喂，人地真金百銀訂d唔合格既野喎，果d 19 quality去到醫院人地都唔會用啦, 佢地就話非常時期有仲想點， 簡直同口交部一模一樣。

其實我過去呢半年真係見識過好多ABC型/鬼佬/
KGV/Island既人， 一係就"I don't have an opinion", 一係就直接話"示威者咁暴力又可以解決到d咩" ， 外國戰線一定要繼續, 唔好以為肺炎咁樣一定好多人憎中共， 事實上大把大愛撚， 唔情唔楚就撐中國, 人地真係好離地。

推介你地呢篇文：

Sorry 岩post 左我FB出黎， LINK在此：

弱智兒童
快樂無窮

請分清楚左膠同岸膠

外國人到左今時今日都仲辯論緊口罩有冇用你真係唔好睇小佢地膠既程度。

同埋有好大部份外國人因為唔想歧視(例如傾向Labour/Democratic既人)，會想同中國共度難關， 唔怪d Asians。加上佢地呢十年黎鼓吹diversity 既風氣，導致好多ABC/CBC/BBC 好自豪有中國血統, 擁護"Chinese culture", 但本身對中國既政治民生認識近乎零， 諗野到變到膠膠下，真心覺得中國好好境。

去得留學都係離地上左岸嫁啦

藍好正常

佢係chinese
你唔係

真係唔明點解1月至3月果陣班西方人覺得咩都唔做就可以抗疫？
明明支國爆到七彩+大量支國人全世界周圍走

佢地係ON9
我成日都話呢班ON9要到比支共捉入集中營果下先或者會識醒

真心
我因為香港嘅事同好多人絕咗交
首先我係左翼嘅
而nyc大部分人都係左翼 不過都反共
反而ABC就一半 一半
nyc有一半係藍絲因為屋企人係中國人
剩係上WeChat 咁啲ABC都係聽佢屋企講野啫
另一半就美豬咩都唔理
反而白人同黑人會care好多
因為黑人/minorities都被打壓 佢地好易理解
白人就憎中國嘅 但係點都離離地地

只有成為連登會員，就可以了脫離弱智。

其實會唔會係樓主對中國有偏見
唔講政治 中國處理肺炎真係做得好喎

下

馬克龍在訪問被問到，西方民主體制應付新型肺炎疫情的能力，是否不如中國的專政體制。他回應時說兩者不能相比。

「我們不能知道。很明顯，有一些事情發生了，但我們無從得知。」

他又說，西方社會不能因為抵抗疫情，就完全放棄自身的自由。

「我們不能接受這樣，你不能因為有個公眾衛生危機，就完全改變自己的基因。」

點解唔自豪得？血統無得揀

但呢場武肺睇得出外國人真on9

係認真 封武漢等班人自生自滅 其他國家有無咁快做咁有效率

兩回事喎
asian Americans同Chinese government兩回事
我覺得話係Chinese virus係racist嘅
因為真係令美國亞裔受到好多racist待遇
我朋友係菲律賓裔 都比過黑人屌佢 同差啲打交
可能香港叫Chinese virus唔racist
但係美國一定係
同埋外國嘅Chinese culture跟本唔代表中國
代表asian American多啲
似係asian American culture多過Chinese culture
好似鐘意飲bubble tea 細個要幫屋企人睇英文信etc etc

最後 大部分有學歷嘅美國人都唔支持中共
但係ABC多美豬 因為華人社會唔care政治
屋企諗法係做醫生律師就夠

應該係話人地做唔出
全球資源拎去填武漢呢個大黑洞
中國幾威威

喺外國生活嘅人係唔會想像得到支那有幾落後，佢哋以外國標準去估量支那，好難相信會有咁邪惡嘅政府存在。除非佢哋親身去支那深入體驗，否則唔會開竅

係 結論:中國處理肺炎做得好

外國人係知中國幾邪惡
真係得有啲ABC支持中國

呢條垃圾同德國垃圾婆肯做多小小野
歐洲就唔會爆得咁犀利
識得送物資去支國
但唔識抗疫
唔知個腦裝咩

外國都有弱智人仕既 唔好太高期望

一個訊息唔透明既國家
入面發生咩事其實係無人知
全力封鎖所有肺炎負面訊息
等你有錯覺以為抗疫成功，真係呃到好多人
真相只有將來中共倒台，睇解密檔案先可以還原

you must know SAT haha, so many bubble tea spam

所謂知幾邪惡，其實只係以佢哋所認知嘅政府架構去想像，即係比現實殘忍少少自私少少虛偽少少。始終資訊隔咗一重，主流新聞唔會講得太深入，所以未親眼睇過好多嘢係唔會諗到，我當年都係過來人

係
美國好多華人連本地政治都好少理真係唔好期望佢地會有腦到識國際政治/知中共禍害

改咗名叫subtle asian disappointment啦

大致上同意
但係因為香港
好多外國人慢慢開始有另類睇法
不過都係好似你所講
唔會覺得中共係咁衰

係民主國家大既佢地真係好難理解/體會到極權國家既痴線情況

多得n賓放針
吉醒班中國人

就係外國人先覺得中國好先進
佢地就算去中國都係去一二線城市，覺得有咁多新高樓大廈，好先進
公共交通方便，不夜城，仲有靚bar同club
你只要同過去外國讀書既中國人傾過計，你就會明外國人點解鍾意中國

大把外國人吹奏中國，你係youtube搵到好多打簡體字有理中文名既外國人係到講中國點好點好
讚中國lockdown 好
佢點唔會知你係武肺密切接觸者，你會比人鎖係屋企到死

至於中國監控， they don’t fucking care

D鬼佬好驚比人話Racist...

想佢哋唔左膠得黎又唔變新納粹黨連香港人日本人都用刀捅,係相當考功夫

過堆係去搵人民幣姐。 Nathan Rich連中文都唔識講，由一個毒販去到中國變做KOL。

尤其係外國讀完u翻來果啲
日日係外國淨係煩飲食玩
自然就變港豬
有中學同學就係咁，上年6月話唔明點解日日都有遊行
我屌柒左佢

我都唔撚明點解可以唔明

正常人睇其他地方一有反政府示威定暴動，第一反應應該係諗個政府做左d咩閪野搞著班人

一到香港就唔會識咁諗，直接spin去收美國錢

好多鬼佬都左膠到癲
睇香港鐘意睇人鏈唱歌
但唔鐘意燒地鐵站覺得暴力

推

佢又唔係藍，只係冇政治知識。考試讀書翻工都係為左賺錢。
我發現身邊好多讀business科都係咁
一係就訓左咁唔知個世界咩事
一係就知咩事，但只會網上屌下咁，唔參與運動

網上屌都好正常，因為好多人都覺得有險可守，你見bob叔都係參加下集會，冇去過前線就知，好多人都驚緊個暴動罪

因為國際學校嘅教育就係Inclusive Diversity，自然偏向左膠

我識一個係美國嘅Jewish佢屋企人好支持以武制暴，但佢係左膠大愛覺得愛先可以解決一切
其實係後生生活太和平冇經歷過先會諗野咁膠

咁去下集會又好過係屋企share下po咁
人越大越有包袱，先咁多後生出來發夢

有一批真心愛中國，當然有d係收錢

本身都識外國人係學校選修中文，有d仲係自學

離地撚係個溫室度成長點會驚

左膠奶共果班
根本對成個亞洲零認識
又係靠好片面既stereotype
去覺得中國好
又同中國有connection果班
例如中國研究學者/探訪中國既記者
根本個個反共

郭杰瑞咪係囉但問題係，中國係無任何言論自由，佢夠愛中國愛到俾人話洋五毛，結果一批評中共就俾人ban左

同班月球人講地球話做乜鳩
等到佢地月球墜番落地球 d撚樣自然明架啦
我真心希望佢地死更多人 佢地先會明

啊媽係大陸人
完啦

條傻鳩比人ban左咩

所以我哋手足睇 Twitter reddit 真係會激到肚痛

部分外國人膠到我唔信

因為佢哋仲覺得
it's just a flu, nothing serious

係成班人都咁講 而家我都間中見到

good job
勸到就勸 勸唔到就遠離佢哋
道不同 不相為謀

又發現藍絲 acc block 得

因為佢哋喺外國俾人歧視，自然覺得中國人先同聲同氣，要團結之類

啱 不過我相信大部分檔案都會被消失

一係就收咗錢奶共

佢哋住月球咁離地點會死
真係唔同世界

所以有老婆仔女都企前嘅手足真係好痴線

英國豬 歐豬班月球豬都死左好多件
個人建議中共搞到幾次呢d出黎

因為人地既生活圈子方式同你好唔同囉
識有條港女好撚有錢既 外國讀完書
6月到而家 乜都無表態過
今日仲去左blue bottle coffee
前幾日就係老豆架yacht 到自拍
有錢佬根本wfc

真
啲racist右撚應該會將所有黃種人睇作同一堆人

搞到中環尖咀阻住佢high tea
屌鳩番你

之前比人告火魔果個消防員
都係有老婆仔女 仲可以申請宿舍 又有福利
但一下子就冇曬

啱 我frd完全冇理過

換個角度諗
平時人地好食好住 中國人又唔係直接搞到佢地 佢地點會同我地一樣咁大仇口
但經過疫情之後 我真心希望有更多右翼走出黎屌柒中國就係啦
但又死得更多既人先

我frd住上水 日9日都好多水貨客啦
武肺都唔叫直接搞到佢？
不問世事就係不問世事架啦 唔關搞唔搞到佢

我通常都同佢哋講 I can't believe you support a country that put people in concentration camp

我個移左民嘅親戚係咁
對中國根本無咩認識 但因為俾人恰得多有身份認同

都幾認同
不過個人觀察，我反而覺得ABC 大部分都支持香港爭取自由，即使屋企有大陸背景
多數小粉紅係大陸長大再黎美國讀大學/grad school 果d

文宣唔夠

個啲大陸人真係好小粉紅
咩都話大陸好啲
不過有少數都知大陸衰
不過真係少

雖然知道呢種心態存在，亦同海外中國人討論過呢種「自我保護→擁抱中國文化→認同強大嘅中國可以提升族群地位→奶共」心態嘅源頭
但我始終唔明點解今次都仲可以僅僅因為Asian identity而攬埋中共，就算幾開放包容、唔話中國人（例如避免Chinese virus）咁，中共政權都責無旁貸啩
唔通亞洲人又焗撐中共同中國政府？

明明要宣揚亞洲做得好嘅話
政府國民互相配合可以揀台灣
政府無能國民自救可以揀香港
爆大鑊後快速補救可以揀南韓
點解唔見佢哋吹奏下呢三地成功經驗，而要吹奏中國獨裁式扮抗疫？

識幾個abc bbc都反中共喎，雖然係和理非

事不關己
香港班偽中立都係咁

係呀
阻撚住佢地買手袋化妝品
叫佢地留係屋企幾日已經嗌生嗌死

係
果d 大陸人成日對美國好多不滿，但係身體最誠實，讀完書死都要留係美國
今次呢個疫情，佢地又話美國點on9，中共處理得點好
但係睇死佢地最後咪又係會揀留番係美國

香港係佢哋嘅樂園，有冇諗過啲abc都唔會想香港邊成中國咁

屌
睇咁多subtle asian traits 會壞腦

侵又真係on9嘅
不過中共獨裁喎

Asian最大群體係咩人？

國藉寫住中國只令我覺得好羞家

冇睇好耐

G, n, v gx>％？//分號

Nnnxss
d

移民廢老喺外國比人歧視就認親認戚話自己Chinese好常見，融入到當地文化嘅反而唔會，ABC大部分都支持香港爭取自由，不過多左膠係真

試吓下次將中共同中國人分開
集中講中共獨裁政權（共產黨）

來來去去都係嗰堆first world problem睇到悶

Omg feels, 我自己係外國同好多左膠絕交, 最慘係自己都非常左，唔撚想同啲右翼嘅人一齊

同埋如果喺外國土生土長，唔清楚中共啲陰險野都唔出奇，就算知，都一定無我地咁大感受，因為直接影響唔到佢地，又或者無直接接觸過
加上佢地自己本身係Asian/Chinese, 近年外國算係比較接受/想接觸多啲亞洲文化，唔想詆毁自身文化，又再俾人睇唔起或者racist

咩係左膠？
我反侵比連登仔話係左膠

一早退撚左嗰個group, 自己係最初加入果一批，初初幾好笑，之後佢哋開始censor politics 我就退出左

呢啲人死撚咗去算啦

連登仔：我冇仇富仇女仇英文
得不到的葡萄是酸的

岩
明明大部分ABC都係反共 但又要做豬

識個ABC好自私
公眾地方放個音響出嚟播歌
大聲到成層都要聽住嚟做野
逼住要同佢一齊聽
噪到拆天

tui

望返d admin 好似好多都係大陸移民後代

佢地好中意突顯自己同佢本身嘅ethnicity 嘅大不同
睇得多都覺得煩

使乜理連登 連登根本就大部份人（or are least 好多人）都係右 你反侵就已經會被自動歸類為左膠 係佢哋個腦入邊根本就冇左而不膠呢一個概念

鬼佬不嬲都係咁
所以個病毒根本中國研發出嚟 用嚟殺鬼佬
啲鬼佬仲會調返轉頭講話 多謝晒你哋幫咗我好多啊又送口罩又教我哋點樣預防措施

我識得幾個kgv嘅人，全部唔care抗爭，仲話西灣河俾黑警射嗰個男仔抵死。搞到我即刻block哂佢哋ig, d人讀國際學校，當自己唔係香港人。

反而我啲外國朋友好好多，會diu支那，話支那人明知自己有病仲要去歐洲，搞到佢哋依家咁慘。

好記得有個post 係講戴口罩重要性
之後啲comments 全部都係到叫啲admins delete 左你post 佢
成班係到話戴口買根本冇用
之後你post 真係delete 左
倒頭來而家個mayor 咪落曬order 要人一定要戴口罩出街

物質,心靈富裕先做至左膠大愛
美國左膠
同
北韓醒目仔
你想做邊個

連登大撚把弱智

其實好多外國人都好低b

睇到標題已經知有cup篇文

屌...我話畀你聽喺香港由細到大讀國際學校個d ABC/ "香港人" ,
真係全部都係好L笨柒, 好L on9㗎, 但同一時間又好撚閪個度先乞人憎...
佢哋係完全冇任何真.香港人嘅優點㗎....

有時覺得支那人啲基因畀人改做過
骨子裡都係唔識黑奴 文唔文盲都唔識思考
連對自己有利嘅選擇都唔識揀
呢啲基因 遲早毀滅地球

但係我身邊啲ABH都好正常喎

有冇問埋佢地憎唔憎侵侵?

呢種立場唔堅定嘅人幾時都係得把口
等到其他人出來游行示威，抗議中共嗰時佢哋又會變返中立

yup佢地接收嘅有關中國嘅資訊 好多都係藍絲講嘅

twitter戰線好重要！！！

利申識嘅international 大部分左膠
韓國人台灣人除外
但其他真係一係左膠一係中立撚
佢哋身邊仲要有唔少中國人/ 小粉紅嘅朋友
信曬佢地講野

Trump點會唔憎， universal language 啦直頭， 好多美國人spin話佢燒埋中國果邊係要轉移視線， 因為佢本身美國防疫做衰左。兩樣野根本就無關係， 錯誤舉証， 佢做成點，同佢插中國係冇衝突， d左膠就係咁拎住呢點當真理。
佢個朵唔掂， 好似狼來了咁， 偶然講少少make sense既野都冇人信。

真心， apolitical果班係唔用Twitter, 我以前份工就係做campaigning, 係好左果班(proud to be socialist) ，會上街women's right ， BHM， LGBTQ+果種人先會咁invest係Twitter上面, 大部份International school係玩Tik Tok, 無可否認佢係成功， 就如ZOOM一樣。

B站ban撚左佢啦我都係睇一位叫Leonard嘅youtuber先知

睇港台套<鬥快去星洲>就知d鬼佬真心覺得中國正, 繁華豐盛多姿多彩. 個exciting樣出晒黎. 最多只係覺得食物唔啱. 完咗遊戲返去英國一定同身邊人講中國真係好強大唔係牛屎國.

White trash

你真幸福.
我果d XBC係豬/膠/藍絲.

哇屌
唔通要開埋tiktok戰線？玩芝麻meme博班醉生夢死撚一笑

勸你早啲退出 嗰個group 真係睇到眼殘腦殘

啱啊
而家就㩒quit group 個制

身邊有部分係細細個就移民左既人，佢哋會用好抽離（咁佢香港呢個地方始終係無咩感情）既眼光去睇香港既抗爭者。

只係會講咁做唔值得，有左案底你連想走都走唔到，搞到香港咁亂為咩，但佢哋又係咁諷刺班想走既人，係咁講外國生活唔係你想像中咁容易，我以前就點點點

鬼佬都是低等生物 咱們支國才是最強

咁係你嘅論點搏得佢唔夠好姐。身邊大部份大愛包容撚都比我個洗晒腦

我仲整緊個資料庫去駁斥佢哋所有謬論

鬼大愛咩 根本無燒到佢地到 你試下用垃圾嘅係佢地呀 佢地香港 食好住好 用好
無用㗎

不過就算改變唔到佢哋立場都唔需要太唔開心。因為大愛左交多數就係一群跟着大隊走嘅人。只要佢哋意識得到全世界都企係佢哋對立面，佢哋就會調返轉頭

同二戰時一樣，一日未到偷襲珍珠港都以為無事可以避過戰爭。人類總是重覆犯錯。

放咗幾百萬武漢人出去傳染人
然後先封死
唔講政治 中國處理肺炎真係夠邪惡歹毒

講得出呢句都知你係弱智

咁你整好果陣post出黎造福人群thx。
我係因為大家仲要日日見幾個月，lockdown出唔到街困住晒，先唔想嘈。

真 只要其他國家做到咁無視人道
再唔係好似北韓咁一有肺炎就槍斃患者
控制得仲快過中國

不過無可否認外國今次真係做得差

佢地唔係 on9 ，係願意為自由付出生命。

嗰啲識得講支那話嘅鬼佬成日喺YouTube 拍片吹奏中國

垃撚圾

Bruh then I suggest the left dont act so plastic.
Arent you guys stigmatizing the right too?

其實大部分亞洲地區佢地都覺正，太多野玩啦，而且一直覺得中國真係佢地想像之中既發展國家，個反差更大

之前都有篇文話大家對武肺既影響樂觀咗，班外國on9會吹奏中國，明明我地就提9咗佢地

飲漂白水、仲有同你講自己抵抗力好唔怕，仲死去開p

兩個字 離地

係呀我都諗起佢有冇人知佢屋企而家點
仲有巴打話過喺前線收過老婆電話嚟話bb搵daddy

個內心 racist 咪要壓著囉

我公司啲abc都睇唔起支國
雖然LA回流但個腦仲運作得好好
鬼頭雖然比較岸膠比較無防疫意識
但都未去到要讚支國咁嚴重

我想問鬼佬係咪將中共同中國人分得好開？係咪一般都對中共反感？

外國人你好難怪佢地講句"none of my business"
所以我地既文宣針對外國人 係要講中國對世界既威脅
佢地一定無我地感受得咁深入
而ABC 佢地就係一班既得利益者 隔岸觀火
成功既佢地返黎大叫"擁抱自由"
失敗既就最多唔返黎 返黎既都只係因為掛住茶記既香港野
所以先要整頓既係 香港本土既左膠 港豬先

啲鬼佬幾百年前又法國大革命
又文藝復興 又南北內戰 又一戰二戰
衣家話返我地暴力有咩用 真係R撚哂頭

我諗有9成都係咁，當正自己係黃皮香蕉lol
明明係香港長大，最多米有個外國passport，但得個大學先去外國讀其實好唔abc lor🤣
有錢又on9又無common sense, 正一社會垃圾，幸運精蟲

有分別？

多得你瑞和神針救世

正常

左膠=劣種DNA

你望下08京奧高登係點，就會明點解班外國撚會咁。

我地都係切身經歷左十年香港地獄先會變成咁，根本正常心智既人類都係支持愛與和平左膠架啦，大愛包容正常環境下梗係個個Buy架。

SAT好煩，成日都係bubble tea，搞咗10年20年肯定好多Asian糖尿病
我明白係外國做少數族裔想搵啲朋友來R認同
但係真係成日重複又重複

仲有一個British Born Chinese嘅page，又係逢親係有華裔血統就支持，劉亦菲撐警都無視，根本藍底

唔同bob叔同人講佢上前線咩
搏拉

法國777

我識2邊都有
左膠個d通常係廢老家庭
識2個家庭 都係香港移民
1個係左膠家庭 香港+大陸生仔女abc
另一個淺黃 香港+美國生左個女abc
左膠家庭教育好失敗
讀書唔好又掛住玩 成日問拎錢仲要好肥醜
淺黃家庭個女 普通外國人樣但識中文
而且讀書好入左名校 又有做義工
雖然未必全部 但真係好多係咁
當然唔可以以讀書好做標準
但家庭教育 人格上真係唔同

莫講話外國，就算係香港都有好多呢啲戇鳩
去完深圳就最叻就話支那點先進
跟住將香港踩到袋底泥咁

李文亮上年年尾走出黎話有呢個病毒, 即刻拉9佢告佢妖言惑眾, 同世界講無事, 普通病黎啫. 到紙包唔住火就封城, 但D 人點會俾你封, 即刻鳥獸散去哂其他國家, 黎埋香港引起大爆發

呢d 叫做處理得好, 你諗野思維係咪要改善下呢

其實同d外國人講港共DQ民選議員，DQ香港電視
即係DQ咗民主，DQ咗傳媒自由
佢哋應該會即刻明哂香港人點解要反抗

btw樓主好鬼，似係五毛分化L扮黃，
呢d時勢仲話有外國人撐大陸? are you kidding me?
民調話66%美國人對支那反感喎
仲有，咩叫 "外國讀國際學校" ?
你嘅外國係指邊度?
喺日本？新加坡？
美歐鬼佬地方個d學校就唔叫國際學校啦
你鬼拍後尾枕?

可以自豪 但因咩而自豪？
因為被被鬼佬歧視而去擁護一個自己根本唔了解嘅極權 話自己好proud of中国人身份 呢種自豪係愚昧同可悲 我識部分abc就係咁
慶幸仲有好多外國讀書嘅手足好清醒 例如wethehongkongers, yellowdandelionhk

膠就膠，左乜膠？你識咩叫左咩叫右咩柒頭
不如話我知佢地嘅言論邊忽顯示佢地左

China town 9成都係垃圾
啲廢老廢中移民外國英文都唔係多句
但圈子停係唐人街
睇住個wechat/支那propaganda
再屌柒香港示威者xxxx
外國啲華人圈子
後生計只要唔係香港/台灣圈子
九成都係離地或藍絲

我都覺abc離地嘅比例比較高，但其實貼地嘅人數都唔少

香港識嘅鬼佬成日屌侵
屌佢racist sexist etc
但好認同打柒支那

其實佢地係社會穩定嘅既得利益者
大個咗咪係藍絲個批
佢地對香港無歸屬感
唔熟悉中國國情
有錢隨時可以移民離開香港

針對依堆賤人
唯一要佢地知道嘅就係去到邊共產黨都會搞到佢

既然佢地咁支持中國
咪試下學佢地支持嘅中國人口吻講嘢
the virus is from america
american virus
中國話你地先係病毒來源

蔡英文某d 政策，好似同性婚姻、一例一休、意圖廢核，我覺得都幾左
其實左右都可以反共

Push

所以4月至6月咪咁

代表你真係on9
唔聽人意見就block
永遠活係自己嘅bubble

呢個主流黎
特別對中國有一定認識果班

西方民主體制應付新型肺炎疫情的能力，是否不如中國的專政體制？
答案：台灣
完

猶太人應該好過白人少少掛
話曬以前咁比人對付法
以色列立國班人直頭恐怖分子

未撚經歷過暴政，成日諗住 世界好美好， 屋企有兩個錢，戇撚鳩鳩，唔撚知 極權既恐怖

衰啲講
我而家reddit 唔係忍唔住都唔會留言屌柒班人
成班人都係戇撚鳩
講乜鳩野topic 都可以拉埋去trump/racism
再加上喺二月同班廢柴講口罩有用畀人圍屌
就覺得班人冇得救

唔怪得幾年前好多西方學者都話中國遲早會超越美國
成班人戇撚鳩鳩咁 引狼入室都唔知 點會唔畀人超越

唔一定
laowhy86 同serpentza 而家成日屌柒支共

係外國長大嘅ABC唔多唔少受過白人唔同程度嘅discrimination
就算native 英文 鬼聲鬼氣黃皮膚
白人都當你係個Asian (國家名）
同一樣背景學歷 會請個白人先到黃種人
永遠都係次一等

近年外國多左鼓勵接受diversity
中國or 香港 abc 由細到大最疑惑嘅身份認同問題終於有個明確嘅肯定
開始接受自己有部份gene 係made in china or made in hk 尤其是crazy rich asian 依啲電影
更加確立asian 係外國地位
受左咁大嘅好處
好難唔左膠

利申: ischool 大 圈內多依種abc左膠

都唔係,好多專業工種都係請黃種人,你睇it科技請幾撚多支那人(畀佢地偷資料),佢地diversity 政治正確一定要係個workplace有唔同種族

有啲父母係間諜 有啲就自己本身係間諜

subtle cantonese traits 最近出咗個 post 話個 group 唔係 subtle hong kong traits, 開始 censor politics

唔見棺材唔流眼淚。
所以我當初真係希望武肺可以殺返兩三億人。等啲鬼佬都可以分享中國人榮耀。

點知武肺原來都係廢嘅。
在座各位都係垃圾。

咩group嚟㗎 未聽過

Yes

歧唔歧視 總來都唔關個virus叫咩名事
連真.中國人都知
Asians都只係無辜中箭 要多得支那人
話叫Chinese virus係racist都只係白左自己FF

岸膠完美示範
"why investigate China?" "Taiwan: China's colony"

有條友話China is correct
我只係貼條link講支共想左右美國選情 就比佢block咗

你join左d FB group (Subtle Asian Traits) /睇下Guardian news 個comment section 先講唔該， 早排仲有news話中國零確診, 有十幾廿萬個like, d人係咁吹奏中國成功， 話歐美唔一早跟佢做係唔可以怪人。

人不能一直係同溫層到打J, 外國都有好多國際學校， 包括New Zealand/Australia/Indonesia/Switzerland/Pakistan 你咁樣問你即係冇做過research, 好多呢d學校都係行Ib唔係A-level 或者佢本地既qualification, 點解你會覺得全世界只有香港有國際學校？Australian school 係去到Kuwait都有。

我話你聽會
首先美國係有一班會聽總統講飲bleach又真係去飲嘅on9
第二 明明NYC嘅大多數嘅武漢肺炎係歐洲傳入嘅
但係啲人唔會對歐洲人點

好心你啦 真.中國人都有呢個覺悟 冰封三呎非一日之寒
你仲要搵位話係racist
有人就係天生ON99 天生係racist 係white supremacist
唔關其他人講咩個virus叫咩事 neo-nazi又要入侵數咩

冇人天生racist, White supremacist
我幾時入侵數呀
雖然佢真係on9
你都幾搞笑
咁猶太人二戰比人憎都係冰封三尺非一日之寒？
係美國Chinese virus會promote racism
點都係真嘅

其實嗰d係右膠黎